一人一間你唔知點解仲生存到既鋪頭

BSX
D衫好柒 次次經過都見到有客

優之良品

尖沙咀B1出口果間CD鋪

大埔
星泰撚味

依間真係經典

就算開係旺角
都好少見到有人入去買嘢

零食物語

譚仔

小米

759
乜唔係話蝕到仆街架咩

海天堂

譚木匠

洗黑錢啫

零食物語

由細到大都覺貴

上市加自己舖

好難收皮

點點綠

apple

yumtake

大家食

翠華

優之良品 +1

林昌記 賣魚蛋個間

絕味

美康

好多地鐵站都有嘅
Lady story

紅茶館

許留山

民建聯
工聯會

Aape 猿人
APM 嗰間長期冇客人入，明明成個APM 都好多人

聰嫂甜品
松記甜品
許留山
半熟工房

味皇

Toast Box

客家好棧

只睇食玩

華潤堂

北海道x場餐廳

我每次經過都會問身邊既人

大把人買
尖沙咀mtr又有新分店啦
唔識欣賞+1

賣雀果d

名氣囉 好難解咩

老行家

uniqlo

做過一段時間，其實好多大陸人師奶呀婆個啲會幫襯，特別係八折個陣

貴左好撚多

made in china

ruby tuesday

因為懲教署指定只可以帶佢啲牛肉乾入去

好撚難食

耶林閣

屋企樓下個啲濕鳩鞋鋪

八方雲集

味千拉麵

仙跡岩 好似仲執淨兩三間

翠河

佢間公司係施巴代理， 有啲嘢得佢哋有、做水客生意或者長期用開嗰個牌子嘅客， 佢哋開舖都可以話求打返個和

長期無人

冒險樂園

逼逼餐奴

下?
點解嘅

駿景園商場個間文具鋪

上海幺鳳

Chocolate
完全無人買但永遠都唔會sale

執左十幾年都未執

日本人好鐘意架

不如話過條馬路再上電梯間玩具鋪

玩具反斗城

比優品360個老細買起咗
但唔明點樣會蝕都做

bar pacific

Apple shop

迷客夏
老虎堂
幸福堂
歡迎追加

優之良品響機場間舖賺好撚多錢

呢間經典
好撚系啲呀姐
又難食 入得去嗰啲都傻鳩嚟

Apple牛仔褲
所有街邊賣衫嘅補頭仔

Swatch
間間鋪都無人 但仲係好多分店

個2個啊婆串過馬撚

ecosway

信和賣咸碟果間，行過咁多次冇見過有人出入
上個網就咩片都有，其實真係有人會俾錢買實體碟?

Aape係it點會收皮
中環個間聽講一有新貨就有人排隊買

椰林閣

呢個位既租應該好撚貴
個人流旺到
唔明呢間野靠咩維生
一日有無5萬蚊生意

有無知情人士解答

難食到仆街，我食開垃圾都接受唔到呢間野，諗起都想嘔

周六福
雜嘜牌珠寶金行
入面啲員工全部都係呀嬸呀姨 一係就係啲大陸婆滿口鄉音企門口

Maple

仙跡岩

涼茶舖

好多c9 賓賓買架

九龍城某個街口轉角嘅生果鋪

HKTV Mall

eCostway

其實有陣時我會走去飲一碗

明將

不解之謎
叫東張西望去訪問吓

老實講 佢係disrupt 緊無印良品
將冇咁高質素/可能一樣既野 好平咁賣到比人
抄唔抄我評論 大唔大陸我唔評論
技術性黎講 佢地unlock 到呢個市場其實好勁

做做埋埋都唔知夠唔夠交租

呢幾間好多人幫襯喎

上次原本同我女人想去食台風既沾面，經過呢間野見佢menu幾吸引就試下啦
屌佢老味難食到 唔會再有下次

想買都唔夠膽入去
利申曾經想買 覺得實體好似有feel d

唔好睇佢無乜人 但啖啖肉 利潤好高
個老細仲有美儉
代理咗全港施巴 有幾十個舖位 有錢到仆街

你有做會員就會覺得又平又好食

芒果好香
btw其實點做會員

荃豐雙子星

我次次都係sale先買點會冇

荷里活間札幌拉麵

大陸有d雜貨店 平時完全無人幫襯

唔知乜鬼野手撕雞 寫到有三十X分店都又無乜人幫襯

次撚次經過都播黃子華 點會生存唔到

周街都係絕味 但係次次都唔見有人

租約期滿
最後清倉
要錢唔要貨

都已經唔記得幾多年

百貨公司仲未俾online shopping收皮

好多間都係個老細自己舖位
點都有賺

扒王之王

錢唔洗點乾淨

計機會成本其實係咪蝕

種有咩

去尼泊爾都見到

厚興瑜記 點解港九新界都有大量分店 但明明無聽過有人話好食

比咗30蚊會費
跟住類似會比返30蚊coupon你
佢個電子app有時會派買一送一/75折/8折生日禮物

唔知個老細係有錢得濟定計過哂
但佢某啲舖係賺唔少錢 eg元朗

樓上

Esprit:o
竟然冇人講

八方社

神山麵屋 好難食

荃新天地果間髮型屋 咁大間3-4個鋪位 次次行過都係得1個半個客

某次經過 見到有個橙差少少就碌出馬路 咁我就好心幫佢地執返 點知個店主唔該都冇句

仲有一間係沙田

大把支那人走去買

加太賀

咁好嘅 唔該ching

勁多師奶幫襯喎

都有10幾年，中學雞買過

好咸好重味精，食多2次個腎唔駛要

唔洗 積分仲可以換野

賣二手教科書個啲
特別係唔明點解佢哋每年淨係租定做兩個月？
啲舖位平時好似又唔會租出去咁

死剩種

我做過
但佢哋野係好味同企理
不過就幾貴

次次lunch排到仆街
小弟覺得性價幾好3x有埋野飲

上海灘

肥仔開倉

好鍾意食士多啤梨

元朗千色地下間focus
賣錶既
由我幼稚園話執，執到而家21歲都未執

因為佢大部分舖頭係自己物業，唔係交租當投資，咁多年D舖已經升左好多倍啦，真係靠賣牛肉乾，芒果乾咩

山寨360

h&m
去親都冇人買

好多日本食玩買
有時幾易搵想要既 因為無乜人知

下次去做會然

五十嵐

據我所知係呃班中學雞暑期工去街度係咁拉客
淨暑假果兩個月都賺夠啦

好多廢老去燒錢 之前有個呀婆住我附近(公屋撚)話佢日日拎1000去推銀 宜家死撚左

我都想知 d野cheap得黎又貴 咁我不如淘寶不如深水埗

egg眼鏡鋪

播歌好撚大聲

兩個月搵夠12個用錢

大量樓上鋪
突別冇人行個啲

好多中學雞比佢地呃
一日起碼開到十幾廿單
一單起碼賺幾百
而且多數係好偏僻嘅樓上鋪 租金應該唔貴得去邊

我自己無幫襯
但身邊好多同學同事都好鍾意買呢間嘢 夠平
邊撚到會諗支唔支那呀

呢間我食兩次 嘔兩次
唔同分店 又難食

KFC

你收皮蘋果都未收皮

Hktv mall

其實老老實實 呢間野d野都叫價廉物美嘅

澳牛

Blesscuit

vango便利店 聽聞年年蝕、but華潤超市就年年貼錢過去。

翠河 河

裕華國貨

同埋佢地而家轉左賣一大包
唔知係咪專做某d大量買既客 例如大陸客
所以賺到下？

寶石戲院

味千

大大間giordano照住，除非上面唔玩啦，唔係年年跌數都仲在生

認真有好多廢中黎買，幾柒既野都買

足君好

個鋪位 好似係佢自已(好似係)

Valentino

佢係錢多唔想賺咁多定點
呢個轉角位租出去

竟然無人講老行家 我未見過有人會入去買野

大快活

真心懷疑佢其實係賣軍火，點解一直夠交租

係咩！點sale法

tko嗰間非新款成日有折

屌係 次次經過都想死

kai,好似賣刀

娜歐屋

Tko嗰間算係outlet場，所以有折

講真，有啲人真係無時間去商場
返工放工經過地鐵未睇下衫
好多城市都有地下商店街
呢啲唔係冇得做

富臨皇宮，同啲fd不約而同地食一次痾一次

慘得過之前係個頭返工，聽足8個鐘李克勤同容祖兒

連政府都投資呀
賣貴咁多

最後六折

點會生存唔到 不知幾多人貪平入去買垃圾

但依家啲款好似差過以前好多？

逢星期二減價 勁抵
十蚊十粒水餃
成日喉佢特價掃貨 凍肉同水果都多人買

以前主打嘅波點依家都out啦

細個自己屋企都會去買下糖食 有時都仲見到好多一家大細 宜家真係細滋都冇隻

荃灣個間好多人㗎喎

全靠班大陸呢

啲襪好好著又平喎
好少著完唔痕唔臭既襪

Fans wo haha 想當年我都有件波點

呢間野啲人流唔多 但一買都買幾多下
識朋友係呢間買開日胖品 一個月去掃一次

delifrance

聽聞有暗號 可以買到特別嘅野

差唔多十年無入過去
唔清楚物價
細個鍾意入去買朱古力
任揀 好似夾糖咁

爭鮮

美心快餐

雖然都知佢背後係大集團
但美心快餐真係每一間分店都係保持到集團水準，一樣係劣食

唔知點解仲未執左呢條line佢

當舖

好多人買喎

Veeko？
搵佘詩曼代言果間
行過咁多次無見過有客

食過一次已blacklist

IT開Aape，用左一年
已經賺返收購bape既錢返黎
所以你可想言之係幾咁賺錢

板長

現代、英皇教育 年年都蝕緊錢但係仲生存緊

今日先食完

一個丼200有找 算係咁

平輩送禮首選

我。

有隻畀日本政府勒令全線下架嘅碟，我喺嗰度買到

窮人恩物
個個想食壽司唔通個個都有錢食靚壽司咩

Chocolate...

許留山飲涼茶就幫襯

啲甜品糖水就敬謝不敏

午市好多人食

真開心樂園

垃圾都6000蚊一件

一有新演唱會就會死播爛播
當年Sammi演唱會真係播到痴晒線

中藝

皇庭匯

先施

同樓上aape一樣，屬於IT

貢茶

Initial

同一個range好過元氣

咁多垃圾鋪頭仲存在證明有市場

同一個價錢 魚尚其實好食d

梁蘇記

其他分店 勁多大陸人買

快譯通

尖沙咀一幻

但魚尚少分店，荃灣嗰間細到乜咁，無咩款

元氣

舖頭？？？

佢哋啲鋪頭周街都係

都啱嘅

美珍香

九記

呢間嘢我差唔多每個月幫襯幾百蚊

鯉魚門紹香園

未見過有人幫襯

Walker Shop

譚木匠for sure

大廣二樓果間？

果間都算經典

龍津小食

賣煙賣酒果d?聽講拎黎做灰色野 例如近關口果d多數偷偷地做埋找換店

仲有羅湖商業城賣古董果d都唔知點生存

我諗都係用黎洗錢ga la

mastermind

文記

男性還押人士 - 小食

朱古力朱古力
"M&M's" 200克；黑色或黃色包裝或
糖果

日本足立啫喱糖(140克)
每次1包及只限1款 香蔥薄餅香蔥薄餅

" 嘉頓" 200 克
每星期1 包 魷魚絲魷魚絲

" 金龜嘜" 7 克
每星期2 包

沙嗲牛肉粒或豬肉粒沙爹牛肉片或沙爹豬肉片
"優之良品" (5克x10包)
每星期20包

魚皮花生魚皮花生
" 華園" 94 克
每星期2 包

嘩獨市生意黎

執笠倉..

D野賣3蚊4蚊..

icable垃圾

APPLE 牛仔褲

我覺得佢對面間時間廊執都未到佢執

lm

執左好多間啦 但新年應該都有得賺掛
不過佢d野真心貴

元朗個幾間都係 兩個月做呢d 平時又會轉番做第二d

盈豐商場間基緯模型

一個星期開半日

波仔 基本上執左好多 剩低果啲都無人幫襯

老鳳祥

留下報紙檔

講到尾只係抄抄子
仲有淘寶貨
梗平架
利申只去jusco十二蚊店

小米旗艦店

葵廣地下間蝗味玩具舖 日日擺哂啲翻版發聲玩具出門口

信和D老翻舖

仆佢個街前幾日食聰嫂
d野差唔多加左成10蚊
以後唔會去了

蝗之良品

全球最大手錶廠
你竟然話唔知點解仲生存

有啲女裝鋪 裝修得好靚得幾件衫 無咩人入
做左好多年

位元堂

德永佳自己鋪
7，80 年代已經發跡，身家唔知只唔只100億呢

呢間鋪如果租出去，起碼都叫80萬up一個月，砍開幾間租仲和味....

好運中心間錶鋪

D 衫超貴

堅尼地城 西寶城入面間仙既跡岩

波仔 唔知點頂到 成日經過都見職員㩒緊電話

呢間野由我當年岩岩讀u見佢 就話結業清貨大減價
到依家grad左做多2年野 都係寫住結業清貨大減價

apm少大陸人

阿波羅

Mastermind

講大埔一定有大埔廣場玩具鋪份

收皮啦撚有買起

agger，垃圾到

沙田好運全部電話鋪

尖沙咀舊式酒店商場裡面既舖

門徒入面劉華都係開鋪賣電器嘅,明未.

真係有人買咩？

好多師奶買

E spirt

再吹大d 呀
條數年年蝕到仆街

傳銷

黃金樓下d舖仔

龍津美食

7仔都講得出
你唔好話百佳

有成棟工業大廈

有幾多自己舖就唔知了

300蚊一包賺250

網吧，機舖

天然護髮用品中心 感覺好似呃人咁

優之良品係在囚人士指定牛肉乾牌子

元朗嗰間次次行過都冇人

秒

其實有好多師奶幫襯，尤其永安做特價嗰陣

公文數
同喺街邊買本練習做有乜分別

方便搜查

荼木,貴又普通

5000都無啦吓話

禮品回收 ¥300一包煙

唔該哂
但有冇人知個原因係咩
係因為個成份問題定點

林昌記好好食喎哥仔

好多係鬍鬚佬自己舖位黎

壹圓攝影器材
以前見佢成日話執笠，執咗幾十年都仲響度

根本官商勾結

根本間鋪就係自己
又可以做倉又可以做生意

文匯報

好多支那人入去買

仲問點解

九龍城Cafe Ceres

係因為入面規定只可以帶呢啲食品用品，全部經晒安全規格，唔會有機會比在囚人士犯罪，就好似話用牙刷殺人等等(唔好問我牛肉乾點殺人），但問題係懲教十年都唔更新一次個list，但又好神奇咁一間都未執笠

利申：9up

ESPRIT

Fx creations

唔係執左咩

北京同仁堂

鱷魚恤。

大陸水貨好多架

Good artists copy; Great artists steal

去 BSX 淨係買襪

HMV

上面曾經出現過幾個名既鋪, 其實賺好撚多, 唔好傻

旺中大馬路間APPLEWOOD

優之良品好多物業 收租都收到手軟

廿年前見佢執笠清貨，執到今日

間野仲未執曬咩

翠華算唔算

而家上網乜都有得睇啦 咁仲有人睇電視？
時代變唔洗時間啊

所有賣韓式野食嘅鋪頭

靠探監野食就生存到？

聽人講果d 係博人偷野偷一罰百咁賺
你買野會黑你面

半熟工房
長期都冇人
但周圍都有分店

佢地個溏心蛋飯糰好鬼正

d大陸西好撚鍾意
我以為老吹
但d朋友話d大陸西同學/親戚
當左翠華係香港最代表性既茶餐廳 即係地頭蟲先會去個餐廳

如果冇左班自由佢仲生唔生存到
不得不配服佢地marketing

agger 佢地個marketing好得
俾d大陸西覺得自己食呢間就等於自己地頭蟲 識食
我睇間嘢都無打算做香港人生意
無大陸西實收得皮

尼兩年都食過幾次
心諗咁垃圾都有人食咩世界

反而有好多特色小食因為貴租生存唔到
this is Hong Kong

大角咀 車品品

Ecosway

百份百
桃園制作
意樂
韓樂

劣食連鎖集團

b+ab

屯門建生果間 無人都要等好耐
利申 好鐘意食

咩料

係莫斯科機場見到味千

因為間鋪屬於佢
聽公司人講

一帶一路

點解成日唔夠人都可以開到周街分店

呢間真係世界級

Studio A
New Vision

人哋嚟香港上市+洗黑錢
開咁多分店做俾人睇

上海老鳳祥銀樓
香港人買金都幫襯返本地細金行同連鎖集團個堆
支那人淨係會去連鎖集團買貪個名氣大

我本身唔鍾意食雞，但都覺得味道ok
老母久唔久會買黎加餸

點解dislike多過like，唔通有人覺得呢間垃圾好食？？？

仲有淨咩

西環果間新生玩具店

好難食

燉奶佬 叻哥
唔止難食，直頭食唔落口
feel到個廚佬係求鳩其將啲食材、包裝膠袋碎同雞粉煮到九成熟就上碟

apple
啲電話貴到痴線又n年冇大更新，年年越賣越貴，仲有一堆ifandog衝去買

笨𡃁奴

個頭咁多屋邨 大把人幫襯

西灣河大壽司
員工態度西到仆街
個個圍埋吹水唔憂做
間野晚飯時間都冇咩人應該臭左朵
又唔係特別好食

內地人好鐘意嘅Mk柒牌
個個以為係日本牌子
利申：喺入面做過

椰汁大王

加太賀送咁耐壽司其實執左未
我到依家都唔知間野係邊

優品360 香港人應該已經唔記得咗759創辦人死咗後360嗰條柒頭重要踩多兩腳

呢間野低中高產都買佢
之前大學補習，住豪宅既學生次次去掃千幾二千蚊，公屋既又襯減價去掃，中產就睡衣都買佢，點會生存唔到

123... by Ella
咁多頁都冇人提呢間

「最後今天」左一年都未執既雜貨鋪

Gitti
賣啲勁貴師奶衫又冇人行

恒可補習社

廚房佬

佐記養住

賣鴨舌個間

包點先生，勁Q難食

間唔中有某分店會做7定8折喎

兆萬個棟野啲放題

點點綠，仲要係地鐵鋪

尖沙咀碼頭賣喼同隔離賣垃圾手信間野

阿菠蘿真係仲生存到

喊碟其實好正
無論係買緊定係買完都係咁爽

五十嵐
難食到仆街

問十次

楊千樺

Bauhaus

中藝
裕華國貨

apple shop 佢地老細有錢到幾世都唔使做 起碼幾百憶身家
有N座工廈物業

自己鋪頭

天使

Esprit

思捷環球我真係屌你老母

小米每次經過都好多人
排隊比錢個度又係好多人

用過米6 真係唔得

好多間分店嘅MAPlE

好似MAPLE

好似話都多賓賓去當野

連沖杯呵力都淡過人 勁難飲

香港仔魚蛋粉
cdwarehouse
街邊啲賣錶/公仔既小攤檔
報紙檔

玩具反斗城
次次門口經過都見到入面啲細路將啲玩具亂鳩咁掉

思想煮意

佳記

呢個真 賣梳賣到咁發 平時用梳都係酒店拎

我懷疑「最後三日」係連鎖集團既名黎

我諗都值700-900

yen

永安

老闆靠買賣租舖發左達了
仍然keep住run 牛仔褲生意係為左養住班老員工

仲有？